想用港澳2地PLAN,SALES入

港澳2地共用PLAN(4G+通話)
有冇PLAN通話分鍾係港澳2地都可打電話基本分鍾
唔洗用IDD THX